[力保不失]湯洛雯：與鄭子邦不過電 單身無拍拖

【明報專訊】湯洛雯最近被偷拍與姚子羚前男友鄭子邦在夜店態度親暱，因而傳出二人拍拖；昨日湯洛雯出席商場聖誕活動揭幕禮，全程笑容滿面兼表情多多，似乎心情不錯。

唔開心驚被外界誤解

她表示今年單身過聖誕，目前狀况是宇宙無敵單身，未有拍拖，「報道說他（鄭子邦）追求我，不是事實。當晚是參加朋友生日飯局後，一班人包括莊思明、龔嘉欣到莊思敏所開的夜店坐，鄭子邦都在場。當晚的相片完全是角度問題，因地方狹窄，大家站得很近，卻不是報道所講貼住身，我完全沒感受到被對方摸到」。二人沒為緋聞感尷尬，但身為女仔的湯洛雯對報道感不開心及不喜歡，驚外界對她有誤解便不好。

無懼嚇怕其他追求者

湯洛雯斬釘截鐵稱不會跟鄭子邦過電，目前專心工作，沒發展對象。湯洛雯再次劃清界線，「跟他有共同朋友，只見過幾次面，報道後也沒聯絡。無發展可能，因自己感覺到是好朋友相處，不是那種感覺」。她明白在娛樂圈工作易惹緋聞，不擔心嚇怕其他追求者。正在拍新劇《機場特警》，她希望聖誕節有假期，陪家人到瑞士旅行過節。她笑言會游說擁有好身材的妹妹穿三點式在冰天雪地浸溫泉，上載到社交平台分享。

記者：林蘊兒

冇蝕底到

比足錢既

你信丫?

信
點解唔信?

含血噴人

對腳真係好正

馬子仁玩到唔玩啦

扮野啊
HI到咁埋
成個屎忽推埋去

的士邦㩒住佢大脾起身都話冇摸到

角度問題？

唔小心一插到底都係角度問題

我都想試吓俾佢塊閪啲湯汁浸住碌鳩

但身為女仔的湯洛雯對報道感不開心及不喜歡，驚外界對她有誤解便不好。

睇得出佢好純品

偽人

兩對手都摸住對方都叫角度問題

對腳是的士邦既

插咗一半姐

後面果一半

我信佢！對腳咁靚點會講大話

角度問題

睇錯鄭子誠

放過人啦，而家擺到明胡乜柒會班八婆上緊位，你搞姚子羚個ex，搏雪咩

大波：coffee
長腿：靚湯
肉地：肥9

下次想玩咩？

通常呢d冇路捉
你見佢食開好野
但分分鐘最後都係鍾意d醜既
睇下edc就知

仲衰 即係人地sp

陳瀅

而家啲女 屌完都未係女朋友

都冇做愛

真係冇包括到愛 淨係得性
所以係扑野先岩

角度問題 不如話移花接木

好彩...保得住個處女膜...

咁都角度問題

靚湯正撚到

好想俾佢咁樣頂屎忽
戴埋假9通前列腺都冇所謂

單身無拍拖唔代表無扑野

連屎眼都玩埋啦仲唔過電

當年黑鮑都係話係處女，我而家都係信

嗱，條的士佬玩完一個又一個。
啲女送上門屌唔切

不過電 只過數